{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 한림 이쁜새이쁘게노래하고 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間はもう15:00でチェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内を確認してください。 また、客室タイプは選択できず、料金は2人入室基準で策定され、パーティールームのような特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否を確認した後、予約を進行してください。 もし未成年者が予約した男女同室での宿泊予約によって入室拒否になる場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 もし提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しになります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があるため、これによる不利益に対して当社は責任を負いません。 入室利用に関する案内事項を確認してください。 このホテルは予約特典の中で炊事も可能です。 客室タイプはお選びいただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室タイプは選べますか？",
            "answer": "客室タイプは選ぶことができません。"
        },
        {
            "question": "料金は何人での入室基準で策定されていますか？",
            "answer": "料金は2人での入室基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、何か確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者が宿泊する場合、入室可否を確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊予約をした場合、入室拒否になる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者が男女同室で宿泊予約をした場合、入室拒否になる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合で予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しになります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "炊事は可能ですか？",
            "answer": "はい、このホテルでは予約特典の中で炊事も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室タイプはお選びいただけませんか？",
            "answer": "客室タイプはお選びいただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 383
    }
}